［突發］餐廳供應有膠包裝的膠飲管

數量仲要同筷子供應差唔多咁充足
好唔環保

正喎
邊間嚟，去支持吓先

衛生，正

TW 車仔麵

良心企業

咁先係路

我實會多啲幫襯佢...

求大名

荃灣花膠車仔麵
唔記得名

過幾日去食

好食

浦左廿幾年荃灣都唔知有間野食花膠車仔麵

地址